有冇人記得細個第一段記憶？

唔知點解我好記得自己細細個訓係床上野都未識講
阿哥沖奶粉比我飲結果熱得濟我倒到自己成面奶
我一直都認定呢個畫面係我人生第一段記憶
仲諗緊會唔會係熱得濟刺激到個腦
好似啪中左粒recording button咁

有冇人都有呢種第一段記憶？

第一段記憶已經係幼稚園

記得細個比人鬧
之係瀨屎

最早係第一日返幼稚園 喊到仆街

有冇一段畫面係好肯定係人生第一次記得野？

其實會唔會係聽完屋企人講再自己腦補出黎？

幼稚園幼班 成班係走廊行 抬頭望住班高班係隔離行過

有諗過
但問過曬屋企人 冇人對件事有印象

幼兒園插班個陣自我介紹 淆

細個差一年可以高好多

發過一個夢
本身我係一舊石
唔知點解會有靈魂然後撞左入而家呢個身體
跟住就醒左

我連小學既野都唔記得
最記得都係已經係中學既事

你意思呢個係人生第一個夢？

細過發過既惡夢 到依家都記得

我都有朋友話小三之前乜都唔記得
係真係雪白果隻 連睇番M記生日會相都冇印象

未必係第一段 啲時序已經搞唔清楚

不過記得我同工人姐姐係廳度 媽咪行左入房 個廳個窗冇閂 個陣應該兩三歲咁

工人姐姐就好似入左廚房整啲野咁 我就自己on99 laan左去窗台度企 仲攝攝左半個身出窗
個陣係住緊28樓 已經係以前屋企最高個層黎
我仲要成個人打橫坐左係個窗度 唔記得係唔係冇窗花 定有窗花但我成個頭都攝得過出得個窗
然後就坐左係個窗度捉住個窗花當搖搖板咁鳩fing

工人姐姐一出到黎見倒我坐左係個窗度就嚇到即刻入房叫我媽咪出黎
然後最後個畫面就係我媽咪好嬲咁望住我叫我落返黎 然後我就驚得濟落返去

但唔係驚跌落去係驚比媽咪屌

咁你點知係咪真係發生過呢件事
我最早既記憶應該係拎住個波周圍跑，睇返啲相應該係兩歲既事，但唔肯定係我自己腦補定真係記得

其實我都冇辦法肯定
但就係有一種感覺 自從呢個畫面之後個腦就識記野

你工人竟然唔係第一時間救你落黎

無, 點算

幼稚園同學教我講仆街
之後我返屋企講 俾人打撚到仆街

啱啱調轉 教人講仆街

相認?

係咪就係你條仆街教我

可能佢驚佢過黎我會退後/唔聽佢講 我跌左落去既佢就仆街了 以前細個都曳 唔係好聽佢講

Same絲打 但我住一樓而且個頭大得濟穿唔過個窗花

兩歲幾第二日返幼稚園食茶點，屋企人無可能知，因為嗰日無家長
個記憶係第一身視點

剪小腸氣帶氧氣罩

bb 果陣想飲水 但未識講野
淨係識 good啊 good啊 咁叫
全家人見我 係咁叫 good啊 good啊 好開心
之後我就一路叫good啊 一路係到喊
直到佢地比水我飲先停

大過問番啊媽 都話記得有依段經歷
但唔知我係想飲水

都唔知個陣個腦諗緊咩

我記得我同一大班人係條管道度慢慢爬上去，爬下爬無啦啦有一股熱流將我地推去一條好黑好黑嘅隧道，隧道入面得一點嘅光，跟住我地向住果點光博命游博命游，最後我第一個游入果點光之後我身邊嘅人就唔見哂

3歲去赤柱玩完夜晚發咗個惡夢
發夢自己喺美利樓然後火燭 好記得自己喊醒咗然後嗰晚發燒
唔知係咪第一段 但係段記憶好清楚

Same
記得係食通粉 好似係全世界最好食嘅野食咁

我好似記得我識行果陣嘅過程

但好似唔多合理

細個比呀爸鬧 之後一直同呀爸冇計傾

第一段memory係3歲老竇帶我去op玩，然後去ssp買gameboy

我媽講過佢記得自己學行
我第一段記憶應該係個陣自己百厭食晒成樣奇應丸，仲懶叻咁講媽咪我食晒 之後我媽嚇到仆街即刻帶我去醫院，好彩醫生話冇咩事飲多d水就得，我媽返到屋企就扣我喉試下令我嘔，我嘔唔岀就沖奶俾我
我講返呢件事個陣阿媽好驚奇我竟然記得，因為個陣我得歲幾幼兒院都未返

我媽都係阿！

最早既記憶係朝早起身 自己除左塊尿片DUM落垃圾桶 之後比人讚
應該一歲鬆D既事

係張bb床度碌黎碌去

越講就越懷念過去

站係BB床救妹妹講粗口

應該係bb時係個bb床上面凝視住窗台個奶樽
冇咩特別唔知點解會記得

第一段記憶係搭搭下小巴突然間覺得自己好醒 咁細個有記憶

細個想切蘋果，但唔知係用刀，所以用剪刀剪，點知唔小心剪到手指公，剪左一塊肉落黎 但已經唔記得個種痛

對細個最有印象既就係。。。
幼稚園既時候，唔知點解會有一日會有一班人坐在喺間課室到，但又唔係上堂
跟住唔知點解課室會開始彌漫住一股臭屎味，因為嗰陣我係出左名勁百厭，所以個miss 諗都唔諗就話係我瀨屎！！！
大大聲喺全班同學面前話：「xxx，係咪你瀨屎，除褲！！！」
當然我緊係話我冇喇，點知條八婆唔信，最尾我唯有除褲以表清白。
去到最後，原來係坐喺我前面條撚樣瀨屎，條屎我一世都記得，成條黑人巨撚咁款既事
佢就一路話對唔住，我一路都用 唔撚係掛. jpg 望住佢

應該係幼稚園第一日反學 miss比作業叫我寫名
我仲問咩黎嘅 miss仲話今晚你就知
從此之後就同功課結下左不解之緣

我最舊嘅記憶應該係幼稚園見家長